"Ik begrijp je .-- Je denkt niet dat ik me ooit veel heb gevoeld vier maanden, Marianne, ik heb dit alles in mijn gedachten gehad, zonder vrij zijn om erover te praten met een enkel wezen; wetende dat het zou jou en mijn moeder het meest ongelukkig maken wanneer het werd uitgelegd jij, maar je kunt er toch niet op voorbereiden.
